除左燒炭食安眠藥仲有咩方法死得舒服d？

唔好亂諗啦 早啲瞓啦ching

入狗屋同狗隻死過會舒服d

食炭

訓唔到教 抑鬱左幾年 呢個世界好似就迫死我咁

冇
真係冇
所以唔好諗住死
利申：過來人

冇啊 點解要死？
講嚟聽吓 講出嚟好好多

空中飛人。

抱住愛人老死

有無諗過做寵物義工
有寵物陪嘅感覺會好好多

ching
有咩諗唔開啊
可以試下講出黎
等一班巴絲幫下你諗辦法
我知道呢一刻嘅人未必所有嘢都聽得入腦
但我相信呢一刻嘅你需要人陪需要發洩
所以唔介意可以講出黎一齊分擔

係公司返左好耐時間都好唔開心 打算辭職養病 但要一個月通知金 本來諗住出咗糧都有啲錢俾通知金 但今日公司通知我佢話計埋出糧嗰啲要比$17000 佢話嚟緊唔會有糧出

凍死
在芬蘭凍死

有啊我一路都好鍾意貓貓狗狗 但可以係邊到做？

之前有諗過做運動醫番好個病 但落到球場跑兩圈都已經好攰 個病搞到我好無力

窒息式性愛

錢嚟啲好閑遮 好老套 但係留得青山在啊ching
唔開心就唔好返 唔好為咗錢勉強自己 為咗份工死唔值啊 呢個世界仲有好多嘢值得你留住條命㗎例如 睇到光復香港嘅一日

我鍾意貓 所以我會揀貓舍
呢個貓舍係土瓜灣
如果你識影相可以apply埋影相呢part
可以幫啲貓貓影相搵主人

Good idea

巴打咁講我覺得好悲
好多生命都係活著多苦難
我都想舒舒服服完左做人呢件事
幫下樓主可能會令我搵到人生意義
樓主要唔要搵人傾下？

用個密實袋粒住個頭屌人/比人屌
咪舒服lor

你死過？

嘗試過自殺

樓主用冰水洗下面先或者飲杯冰水落肚先，唔好plan死住

上網睇又得
你揾你老母試又得
我揾你條女試又得
咁大個人下下要evidence

走馬燈見過未？

唔係想阻止你死
但燒炭同食安眠藥死唔去就真係慘
到時你想死都難 同埋後遺症一大堆

老死

自然死
老左訓教時死去

唔好諗咁多呀，仲有好多連仔連女同你一齊傾下計，撐你

我都好想睇到光復香港 香港人加油

你係咪有做開？可唔可以戴埋我

屋企人話我有病佢照理要俾反5分之4人工我 唔係我賠錢

衝入特辨，屌林奠屌到脱精嘖血死

我係絲啊 呢個ac借朋友的
好想好想搵人傾 唔想煩到身邊d朋友

cool頸得拉 正啊

其實好想努力活下去 搵錢俾屋企人

我都有 死唔去

食左支煙 喊到仆街打俾媽咪

問題係工作環境我好唔中意 好大壓力

係 我就係好驚死唔去

謝謝你 好有愛

我知有一種，不過小妹唔係d咁隨便既人☺️

係咩啊

有無年假阿？請nopay？

唔死最舒服

係咩感覺
千祈唔好自殺啊香港人缺一不可

早d瞓，跑下步，或者試下打泰拳都唔錯架

想見到就唔准死
千千萬萬個手足陪住你呀

主要係工種問題 我想做化妝師 但係返工嘅地方 除咗賣化妝品同幫客化妝之外 仲要執貨收錢 做啲同份工完全無關嘅嘢

我試過自殺 唔成功後 然後入咗葵涌醫院
明白你既感受 始終自殺呢啲個人意願黎
你可以講比我地知你宜家既煩惱係乜野
我地好樂意笑9下你 比下啲提議你
當然要你願意分享啦

我都有玩啊 不過要比錢就無打嚕 同埋好冇恆心

希望天佑香港 林奠快d死

好好笑 我最近玩返pokemon go
認真行多咗路 又行下山（屋企附近有）
我鐘意呆呆獸 見親都覺得好可愛
打到啲團戰捉到啲神獸又有成就感
睇下你有冇興趣玩下

媽咪有抑鬱 爸爸販毒坐緊監 自己又有病 一路都想搵錢比屋企人 有拍下yt化妝片 但好廢 又想供細佬學紋身 而家辭咗工仲要爭公司一筆錢 覺得自己好不孝好撚冇用

加油呀樓主，早啲瞓覺，香港人好有愛

唔會啊

玩過啦我打機超級廢 冇興趣 不過多謝你

好多人拼命去生存，點解你成日諗住死，瞓唔到咪睇醫生囉，有咩野大不了

我都覺 啱啱食咗安眠藥 應該就瞓 謝謝你

唔返工都要俾錢。
問咗先，你行頭窄唔窄？易唔易個個老闆好熟？做邊行？

正常公司的工，想辭職咪第一日遲到2個鐘。第2日遲到3個鐘。第3日失蹤。第4日自己諗啦。佢一定驚過你，賠錢俾公司？戇鳩。

睇過啦 催眠都睇過 今日突然間收到呢個消息好大壓力 放心我會努力企反起身

你如果真係去到要死嘅一刻你等訓醒先再考慮，唔可以衝動知道嗎？

樓主真係好孝順又顧家
大家都係人，有時候真係無辦法十全十美，你記得你已經好努力，做得好好就得架啦
互相扶持一定有方法嘅

缺氧死好辛苦，利申試過，死唔去。

被自殺

嗱 好多野就比上不足 比下有餘既
我覺得你咁為屋企人著想真係好孝順
屌 我宜家畢咗業成年 仲係做pt 月入5千
我媽仲成日叫我比家用佢 話屋企啲野你有份用有份食 廿幾歲人唔係唔比錢我嘛
但我自己覺得 我唔洗問你地拎錢算係咁

樓主你會唔會訓得唔好或者失眠？

無見過，但臨會死前一刻，會係咁見到一個人。係嗰時最深刻最想見嗰個。

誠哥𣄃下零售集團 一路同上司關係幾好 係個經理好癲 之前ceo嚟鋪頭 都有讚過我 但就係過唔到抑鬱呢關

放心，腦缺氧會變植物人，唔知你會唔會有感覺。（so far 無植物人講值物時間時會點）

玩pokemon go唔洗打機勁 前排我媽自我隔離14日 我幫佢down咗黎玩 佢宜家都廿幾lv

知道了 其實都係一時衝動一路都好想似返個人 呢段時間我都係行屍走肉咁過

true

好多謝你 媽咪辛苦左幾十年照顧我同細佬 好唔想辜負佢

Sa_ _ 卡x美之類？
咁唔玩得了。行頭窄。
唔明，者係要你俾17000辭職？
佢哋生意咁差唔係話要裁員咩？

慢慢黎啦冇嘢一步登天 不過下下咁樣比屋企人吹交家用真係會好大壓力

樓主自己有咩興趣？
坦白 要顧掂自己先顧得掂人
我同屋企人嗌交 佢地仲成日叫我去死 要死就死的遠啲 唔好累屋企人

會呀 我一係就失眠一係就一訓訓成日

true 唔好死 除非加油狗隊 你就真係抵死

加入*

但真係對打機冇乜興趣

不過我好明你想比細佬學紋身既感受
因為我媽隻腳爛爛地 我話比錢佢睇醫生
佢次次都話 冇錢睇咩醫生 你交家用仲好
但我交家用比佢又唔睇醫生 有啲肉赤 比佢呃到錢

你媽媽一定好安慰，
最緊要一家齊齊整整，有咩事最多咪綜援？
香港最多就係錢，而且你有份交稅架，你應得嘅
樓主早D訓，訓得好，曬下太陽，心情都好D

辛苦你啦，屋企人無支持真係好需要自己堅強

w字頭 我岩岩升左senior 公司無咩呢個位嘅人手
我都唔知佢點計 佢淨係話計埋出糧同俾通金 就係要俾反萬7佢

食蝙蝠

聽講日間曬多D太陽，夜晚會好訓D，樓主不妨試下

我覺得呢啲屋企人真係痴線 其實我冇乜興趣 好鍾意貓貓狗狗 鍾意化妝 試過拍片掟上yt 不過好廢冇乜人睇

佢會唔會想偷偷地幫你草埋啲錢啊？

你要記住你衝動左都唔好怪自己，你能力範圍內盡左力就可以啦 我知道你呢一刻好辛苦，但係唔會永遠都係咁 呢個感覺好快會過

原來係咁，你有冇搵專業人士？

冇人睇唔代表廢 我有個朋友都係yt講啲遊戲卡
佢得果10幾views 但我覺得佢講得好詳細好清晰 始終網絡上既影片好泛 你當係比自己一個紀錄

最開心嘅事媽咪一路都好鼓勵我同好錫我 不過唔知係咪由細到大缺乏父愛 要拍拖先有安全感 但就習慣咗男朋友幫我解決問題 搞到自己而家有少少壓力都唔識處理 我連做一個人都唔識

其實想做運動不過有心冇力

我都係兩年幾前啦 宜家好好多 2盒thx!

呢個好笑 不過最緊要3萬

知道多謝你

有啊睇過精神科醫生睇過催眠治療

本身前排好返少少諗住係yt分享下抑鬱嘅經歷 同埋點樣令自己好返少少 不過而家又有啲咁嘅嘢發生 我諗都需要時間佢沈澱下

哈哈你又講得啱 不過佢都好辛苦我有抑鬱 佢有濕疹 呢段時間啲天氣又熱又凍 大家都捱得好辛苦

可唔可以睇下？
你有興趣繼續拍既我可以同你一齊搞
你幕前我幕後 我有後制經驗

扑嘢扑到死

可以啊 可以點俾你？

就係本身唔生性 啱啱辭咗呢份工係我第一份工 搞到好多誘惑又碌卡又不斷買嘢 依家努力還緊卡數 男朋友自己都供梗樓 佢都幫唔到我

正啊 如果可以就正

嘻嘻冇錯 諗住大家還晒啲卡數就儲錢去旅行

樓主夠鐘訓覺

冇啊我買嘅好多都係化妝品俾我用過晒 你呢你仲唔瞓嘅

驚你唔訓，等你訓先訓

no

馬上風最舒服

望下周圍先
自己睇自己一定係最慘嗰個

我諗應該冇喇
不如訓醒抖下 第日再諗過

我試過好幾次，係醫院個幾日慶幸自己無成功，依家過得好開心。要同我傾下麻？

樓主加油 唔好咁悲觀啦 連登大把人陪住你

早幾日睇左本書，係講唔同先殺方法，好詳細下。講埋辛唔辛苦果D
搵到條youtube 片

雖然我地唔係咩專業人士 但歡迎搵我地傾下計呀

我未攰住呀 你快啲瞓啦！！聽日使唔使返工啊你

我啱啱屌爆完八婆上司，即將加入失業大軍

樓主有冇睇呢個po？
屌返上司轉頭 但係死都唔辭職
等佢炒你

係呀冇錯

好啊 你係點樣走出呢個困境？

多謝你 咦睇你個名 你係咪牛丸姐呀

呢一刻又好驚禁入去睇

多謝你

咁重何別要死
之前睇lateshow
講有個女仔俾人飛 條仔重要同佢best fd一起
佢都有諗過死 之後佢諗通咗
喺佢角度係好慘好可憐
但係喺條仔同佢 best fd 就係一個求愛的故事了

冇啊 不過我上司一路都對我好好 所以冇理由屌佢

條片冇講詳細嫁，不過既然樓主未有決定，不如遲下再算。

知道了

講真架有咩唔開心 講左出嚟會舒服啲架

點解我覺得你哋個個對我都好溫柔 我覺得好有愛
多謝你地

唔好諗呢D野啦

心理醫生，精神科醫生，外國重有緊急隊會每日去睇想自殺既人，全部都無用。

咁當然第一步係要解決最令你唔開心既事，例如你都辭咗工。我黎講雖然知道好多人錫我，但越內疚越想死，覺得每日都咁痛苦唔會捱到聽日。

但事實係你會捱到聽日，後日，然後有一日真係會完，我覺得最重要係信呢句，幾難過既日子都會完，我亦唔係第一次經歷咁難受既日子，但原來過左去係唔會再記得，所以今次都要相信。

個時幾多人講左幾多好說話都聽唔入耳，唯一有個人叫我答，如果你知道肯定有一日你會開心返，你想唔想見到呢一日？ 我係咁答唔會再開心。佢問咁如果一定會？想唔想？我答唔出，就知我唔係想死，只係怕呢一日唔會完。

只要相信會完就捱得過，開心返個日可能同前一日無分別，變既只係自己。

加油呀

試下早啲起身做晨運

燒炭同安眠藥都唔係死得舒服
有睇過伊藤潤二即人間失格 食安眠藥死得好慘
燒炭會暈之前已經郁唔到 清醒住窒息好似慢慢肺積水咁

巴打冇一種死法係舒服㗎
食大量安眠藥係會瞓唔到之後胃痛 痛到你頂唔順 好辛苦
燒炭死之前個頭會超痛 唔好天真呢個世界冇死法係舒服
去搵醫生睇吓喇我都係過來人 你講嘅自殺方法我都試過
但係記住呢個世界好多人都好重視你
相信自己相信你身邊嘅人 加油

去荷蘭搵輔助自殺
最緊要有錢
Google幫到你

笑咗

送多首歌俾你一齊加油啦

做翻多啲自己鍾意做既野

唔好死啦 加油
聽下歌仔飲下酒咪算

咪戇鳩你屌返老細
即係畀人哋屈你summary dismissal

無學啲戇鳩嘢你最多樣樣嘢執正嚟做迫佢炒你

動物傳心師⋯

過來人
世事冇完美 希望你可以積極咁活著
加油

搵朋友出嚟飲下野啦！
或者我喺度陪你傾計都得！

搵黑警幫你

加Tg做個朋友啊巴打

係咪岩岩開始食藥？

唔跑行下散步欣賞下風景都得ga
利申：過來人 食緊藥 𠵱家好返好多

MLA

喺太空打開套太空衣

笑死 成日都好想笑死 唔係講笑 認真留言黎

去武漢

被槍殺

同埋樂意聽你呻阿

全部都啱舒服
巴打唔好死住

唔
自膠
唔好死住

連登最有愛 有巴打絲打陪你

不如試吓搵啲嘢做 諗下以前總會有啲時候係攰到一上床即刻瞓着 你去到咁樣應該就瞓得着

唔值得為份垃圾工放棄生命
樓主加油

你要即日離職？

先硬闖醫院唔戴口罩再去狗屋自首攬住班狗死，班狗最低武力都係槍，打頭應該無咁痛

講得好岩 多謝你 睇完舒壓好多

好恐怖 但係點解食安眠藥死得好慘

珍

冇死點臨死前一刻

我係絲 多謝你 咁你而家好返未啊？

屌你食炭舒服

好似就係講梗我咁樣 好有動力聽到 多謝你 一齊加油

就係搵唔到自己興趣 依家日日喺屋企冇嘢做 好無聊

馬上風

謝謝你 你走得出呢個困境好叻呀

其實我都想出街 但又冇錢

我係絲啊 加唔加？

唔係呀都食咗一段時間 不過個段時間藥量加重左

有無咩地方推薦？

呢個死法又幾好 不過好難

好開心 估唔到一班唔識嘅人會咁關心我

我係絲啊

如果效果唔理想試下同醫生講轉藥
利申：曾經中度抑鬱

我都覺

我係一冇野做/夜晚瞓唔着就會係咁諗野 越諗越唔開心 所以一冇野做就煲下劇 玩下手機咁 睇下啲無聊既片有時都幾紓壓

係就快啲 好多人等緊你個肺救命

其實我想做運動 不過真係有心冇力

係

屌你老母

循序漸進，試下落街行一圈開始，跟住第日行10分鐘，15分鐘慢慢加上去，我明你感受我都係過來人

今日諗過跳橋但又好痛 不過咁又捱過左一日唉

但係我已經簽咗辭職信啦

我明呀 抑鬱真係好辛苦...我係外國讀書，依邊冇人冇物，讀書又讀到好迷茫好辛苦，但因為財政問題weekend 又要返工冇得抖...
我成日會冇啦啦坐係度喊，唔知為乜咁喊，喊喊下又會好想死。但又唔敢同朋友講，因為佢地只會問我點解要咁負面。男朋友係香港我地Long d ，但我都唔敢同佢講。試過我同佢講，佢最後係鬧我係度喊，唔知我想點... 個個朋友都叫我同佢分手，但我又唔捨得 我的確好愛佢，但佢成日都講啲野做啲野搞到我好傷心
其實我都真係幾唔想捱落去，好辛苦

不要做傻事，或者試試看醫生

首先你要諗一樣野 你好愛佢 但佢愛你嗎？你有抑鬱唔開心嘅時候搵佢 佢咁嘅處理手法 幫到你嗎？我曾經都經歷過 所以我明 我當初男朋友就係咁樣 話我唔好講唔好理就唔會有事 但搞到我惡化 真心一句 如果你想好返 呢個男人唔好要了 你要先學識愛你自己

send 呢段野俾佢睇

轉過幾次了 其實我去咗睇催眠治療好咗好多 只係今次呢單野我啲情緒又出返嚟

有冇劇推介呀？

好等我慢慢試吓

打J打到爽死

加油，呢度好多巴絲陪住你的

無j 唯有同男朋友扑嘢扑多d

謝謝你地
光復香港 時代革命

跑幾多個圈唔係重點呀，出盡全力去跑先係重點
可以發洩一下壓力架

武漢肺炎

自殺唔計

有研究話跳樓係死得最開心嘅死法

有男朋友仲死what 7
我另一半咁講既話我會嬲到出煙

你一話絲實勁多狗公加你，我比我tg 你自己決定加唔加啦

燒安眠藥

肯定無乖乖食藥

真 冇死法係舒服過被一槍爆頭 仲可以順便為民除害

岩岩睇完套台劇想見你 好好睇第一集有啲悶 不過睇到最後勁感動
韓劇的話 近排重看請回答1988 講情 睇到又喊又笑
絲打撐住

試過自殺俾人教返 勸你唔好

好多人驚張reference letter

Google 見到話要有醫生紙證明自己有絕症先得....抑鬰計唔計？

萬幾蚊又唔係多 屋企人幫唔幫到你？

可能因為我重情，所以好怕失去。我好驚有改變，所以寧願忍。我唔知係咪因爲有病，我今年成績好差，個人越黎越鈍...我好驚我會grad唔到，我好驚自己一個一無所有，我真係好憎依種感覺。所以朋友叫我放手，我都唔敢，我唔想連最後既依靠都冇埋。
雖然我同男朋友係long d，但起碼都叫有個男朋友比自己諗下，有啲寄託。

佢依句其實我好認同，我朋友冇幾個，屋企人偏心呀哥唔多關心我，同男朋友講又屌鳩我。其實我真係唔知可以搵邊個講。
但我又知道如果死左，會麻煩好多人，屋企人都會好傷心。我前幾日其實去完旅行，但都冇好到 一直都係唔想見人 唔想做任何野。
我成日都諗，我人生有乜值得慶祝，開心。真係一樣都諗唔起。

氮氣先係最無痛苦

原來你係絲打
諗我識諗呀，但我真係冇乜勇氣再去做岀改變
我會寧願忍左佢算...

安眠藥配酒呢？係咪真係點食都死唔去

最後都係要入醫院 好彩宜家冇事

大家一齊加油啦 呢個病唔易過但過到你會發現自己成長好多

你想死既話，有沒填器官捐贈？近期有人需要屍肺，建議你唔好燒炭自殺。